P牌會員問題

到底要幾耐先至完成 P牌會員 ？？

2046

永遠P牌

好似唔再俾P牌轉正

光復香港之後

要去七仔買正版連登卡

yr1冇人權呀屌
嗰日翻中學比師弟笑p牌仔

舊年6月反送中之前
701 721 825士氣高漲

但之後 5毛 / 泛登仔 帶風向
P牌畀大家2秒距離系無可避免